大埔搞遊行有無得諗

事件起因：
【突發】呀Sir：認L住我呀！隻揪呀！！！！！

遊行路線起點：未諗到(唔熟大埔)
終點：富亨邨

遊行訴求：
要求警員鍾俊邦履行執法時對市民承諾
公開接受挑戰並出黎隻揪

遊咩行呀，去佢樓下公園玩住等佢好過啦

去到佢屋企樓下大叫
「香蕉糖！隻揪！香蕉糖！隻揪！香蕉糖！隻揪！香蕉糖！隻揪！」

輪撚住同佢隻揪 條隊排撚到去寶琳

貼佢街招